[一句到尾] 歐凱淳定楊文蔚

歐凱淳

楊文蔚

兩個都不了

你個名

both la

見到樓主個名再睇下呢兩個...

其實兩個都好好

剩係見到排腹肌都嚇撚死我

打和啦！

Btw單車嗰個都似都唔錯

巴打果然識食d好身材既

文蔚sure

有鳩的妖魔

有撚嘅

Y not 煲

楊文蔚，好想瘋狂奶佢個腹肌

點解有鳩。。。。。。。。

運動員我始終最鍾意王一梅bb

Ching 識波

咁不如露晒塊閪形出嚟俾你地監賞啦？小學雞都有個譜啦

唔好撚玩我啦

咪鳩啦，乜你地條野係咁既咩？

識食一定係咁玩

楊汶慰下體點解脹起左？係咪zip左d野？

我係咪認真左